[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4877)

我家神龜今日帶領全post手足贏錢！

下面全贏錢

slow

［71前夕重開求幫推］全民報哨

忍者神龜讓球list
1.森馬拉+2/+2.5
2.士砵亭-0.5/-1
3.西布朗0/+0.5
4.華拉度列+1/+1.5
5.艾卡0
6.富咸+0.5/+1
7.米杜0/+0.5
8.火車頭0/-0.5
9.巴菜-1/-1.5
10.熱拿亞0/-0.5
11.on9平即場食糧-0.5/-1
12.山葉0/-0.5
13.慰山0
14.流球0/+0.5

琴晚唔小心買左49000，要追數了

有沒人派

ok

山葉fg

頭場想all in 山葉 最後$500

屌 龜仔唔出角啦？

琴晚拉素64分鐘8c之後冰到完場

有2場唔睇好

500起蚊推
由賺成400幾變成賺剩100幾
應唔應該先停一停

有停一停呢個諗法就要停一停

Jj聯勁撚到

300蚊一注

一日未抽身一日都唔會賺，賭海無崖，一百幾十咪當娛樂下

比卡超係咪派？

有冇巴打要現代

屌係咪男人黎 一百幾十都要驚食餐飯都無左

尋晚買左850蚊疤菜，緊張到成晚訓唔著，到依家都仲係好嬲

巴今季作客真心廢 主場都冇左以前果種威力

笑左

真

成隊球皇係要請D名都未聽過嘅人做教練

之前安歷基教咪好地地一係揾返沙維返黎教

武豐今場你都係gg

今季真係傷心，又畀猁狗拎冠，疤狗鍠馬又兩隊鬥廢
開季果時最愛國米，依家又踢到屎咁

我建議可以去驗腦 一早講撚左唔好買巴作客深盤

我買讓和，點知佢廢到輸埋

橙

蔚山有無人要

寧願買爛車

一陣貼最後一次真飛，第13口真飛，再針就唔再係到貼飛玩了

祝中

希望大家贏多啲，小弟貼親真飛都針

祝斬狗會成功

蔚山定廢車？

兩隊都唔叻，打和SUPER

有冇人要不死鳥？

運滯輸波忌休息
借錢追數你要識

三場大波 大角 穿撚哂佢
有冇同路

三衰六旺人人有
賭欖追數唔洗愁

琴晚巴塞初盤讓半一 都係開唔出

見到巴塞作客 skip好過

依幾日試過好幾次為咗追數 野野都大轟
轟到自己都驚
Ps:大多都中，但真心成個過程都恐怖同俾反cup

支持龜爺

賭場上就係要有你呢啲有膽識既人會先贏到笑住離場
輸少少就話冷靜休息果啲只會一直輸

買漢堡對家算

繼續贏

不死鳥

成晚波淨係睇中呢2場

有料

總好過繼續針啊
同埋just for fun 又唔係攞嚟賺生活費

起碼穩收半格

呢個走法汔車贏撚硬？

現代100%

睇唔到汽車點輸

頭場 京都不死鳥 對 磐田山葉

烏達卡轉左去不死鳥
盤田有小川航基, 日本國家隊前鋒
之前外借水戶, 而家返黎盤田救亡, 上次2月一出已經入2球開半大

第2場 FC琉球 對 福岡黃蜂

主隊有老牌射手阿部拓馬+老牌中場小野伸二
客隊有前大宮松鼠既前鋒JUANMA DELGADO
仲有J3既第一名球隊HONDA既前鋒遠野大弥

兩場都有入球能力高既人
兩場2.5B

琴晚日本波勁中

5點日乙兩隊廢閪都比人炒十幾粒 點撚買

咁撚恐怖仲賭乜撚呀

試下啫

我日本波勁中
西甲英冠意甲勁針

10c收錢算

蔚山點睇

感覺靈車贏都係贏得一球

出埋嗰陣先
一陣垃圾車個個ifc見

不要問只要信

唯一安慰係曼聯開始似返啲樣

諗唔到汽車點輸

要玩野
世界明星隊都可以輸

想買廢車，係咪要驗腦

拎rc

全北平手係咪派錢？

全北呢2年作客未贏過主

不死鳥8.5b？

費南迪救返個中場，唔係成日一遇防守隊就閪

想要廢車

廢車冇李東國？

不死鳥試季有場輸14比1

後備
咁老唔會打正選啦

大家好

不死鳥穿汽車
盤 大波

邊兩場？

尚洲今日唔似贏到

其實我係絲打

自貼連username thx

想串阿特入球大但又諗唔到其他場

留tg ok?

爛車低水開唔開到丫

跟買100

現代算

不死鳥上半場 我個名

好 半大

不死鳥角大

買左德島可以點部署

不死雀 廢車

同路！

仲有小野伸二

齊羊

廢車直插和波0:0算

嘩 轉山葉先

激中!!!

可以入錢

J都不死了半主

廢車

日韓假都係雞仔注屌下波算

唔撚會出場啦下話

日本馬易賭到900上左6k

老友早晨 希望你可以教下呢到d人賭
一百幾十都驚 屌

今日買咩

屌你老母狗會 又唔撚係香港跑馬唔撚開門

睇一睇 原來現袋場場都半場0:0

今日唔開？

山葉平半高水著數到

奶

現代all in

黃鋒啦

Bird x Bee

今晚漢堡王點睇

山葉號有冇人上

冇 今晚咁多波都冇得追數

細注玩下好啦

自慰現在

搏盡無悔。 連登仔包拗頸

100%對家

中派200 中完再開post

有 坐和望贏

日乙好鍾意出老野

Lm

支持

不死鳥1.5b

咁多人要閪bee

全北都係啦

lm

我

前輩同後輩關係

有前輩落場

D後輩要追住佢條撚黎含

所以小野伸二好有優勢

呢個真 明明班老野跑勁慢

佢踢西流個陣都勁 利申踢西流前唔撚識佢

兩場3格角穿起算

買爛車定爛袋好

踢荷蘭波個陣....

等你

勇 我都係100

追左數未

佢好鐘意去D球隊有個流字

認真問 化妝龍好多場都唔見人 去左邊

山葉現代

咪撚買啦
韓職要季後賽依dhea踢算數

屙屎

岩岩買馬起左機

無角 含得

追條撚咩..全紅字 星期一ifc算

京都FUCK死了個新主場, 起嵐山

我最尾個場輸左3k 頭幾場都贏緊2k

爛車半大24

去過竹林好靚 渡月橋

Bird goal 未

全北禁屌 現代針

小火車好正

精選收息組合

現代針

想睇不死烏和波 下盤手足可以贏幾多

000000

國米抵屌

日乙得太陽神嗰隻前鋒真係勁 依家升咗班都冇走到

其他人走哂？

想住番晚果邊d溫泉旅館
上次行左嵐山幾粒鐘就走

全北大船？

似現代大船多

封乜？

我車！！！

炸

0:1

仆街 炸左

現代針 現代點補

京都成個Feel都真係好正

中

炸左對家入

都無入過

古色古香

炸呀 哈哈哈哈抵死

上次行去搭保津川遊船
見到好似起緊球場
係咪果個黎

G chi

蔚山現代24
比人禁屌

炸乜鳩 都冇入過

得角球

炸嘜9?

柏? 主力冇點走到

大多數都冇走 啱啱先升上嚟可以走得去邊

不死鳥大波24

炸乜9

係

爛代刷到

全北禁屌

係果度

現代盤好震 等死中

珍

刷咩9啊，之前買角b又唔見你刷

琴日江原夠禁屌啦

9.5s穩

買左不死鳥上盤等死

刷角

ＳＨＩＴ

盤田差Ｄ入

場波好唔好睇 好睇先搵link

快入

要入呀

?

京都刷角

3c屌

識分清楚未

？

尼加奧踢撚爆架黑箱車

差d有L用

上下盤都唔識分 交多陣學費先啦

又細波波

外仔有上盤買

屌見到不死鳥個名幾型先買針定先

Gchi

張飛 入波未

依加上半場 不死鳥咪上盤囉 下半場咪下盤
識唔識架你

留明😞

主隊咪上盤 有乜問題？

盤田完全控制大局

ＦＵＣＫ死了ＯＮ９９好似唔識踢波咁

等李同國出嚟先買廢車

呢個又真

不死鳥玩撚完

同路

吹到不死雀幾廢 咪又係0:0
成班反手gel盤田

上啦bird

現代做咩唔出李青龍

廢車角大?

李青龍有無機會出來456

不死鳥果場準備入波

估唔到有人買不死鳥

現代100%win

咩日乙角大 中撚曬風

跪求全北fg

比太陽神炒13球 呢隊辣殺

現袋入未

贏緊驚閪咩

準備好

廢車8.5b?

是日第一擊 中派3 100
中左先留名 未入就留名唔計

黃鋒 大波 盤

韓教元射爆佢

跟

畫

有

主入先 全北反cup就得

無,都係廢既

Ok

依球要俾牌啦

主下下收山腳 等紅牌

咁快比紅？

主？紅未

現代d鬼咁廢屌

Tvb個2條友買哂全北？

邊撚個話日乙2.5b

刷未啊靈車角啊

扮傷

又起返身

現代紅

紅？係既話我allin廢車

咁都無斷腳算好彩

Var redcard check

jump

收人山一撚定紅啦

尋晚8串1斷一場獌狗 渣都冇 今日再黎
全中派5000漢堡今晚同我反底吧

主紅

蔚山現代 rc

現代rc goal

紅埋 fg針了

廢車上

紅了

全北

自慰現在RC

中硬

仲漢堡...

你班職乞真係唔撚識字
人地話入左先lm呀

佢就好 踢陣就可以去沖涼

嚇撚死，以為1-0

戰神卡

好狼死

你試下俾人咁樣踢啦

全北派錢?

全北年年都靠錢買個冠軍番黎

黃蜂？

嘩踩到腳直紅

收山腳癲9到

開得波未

G持

又出現紅左特別勁

RC買角大了

買左主 抵紅啦屌你老母收山腳

仲有季後賽啦CHING

日乙角都無

又自己申請紅牌

不死鳥一球都無咁絕

仲行到

唔得啦,點踢呀

踢過英超係唔同d

我了

全北半大啦爽手

全北易到

不死鳥0:0

有咩?

LM

BEE

現代認真問一句點補

踢過卡迪夫一季 入過獌波

肯開波未

抵輸 收山腳咁仆街 買春代都咁話

全北1:0 2:0

半場大波

你聽佢地講野就覺得好好笑

冇角不死 gg

Ok 針

big ball

踢過美職係唔同d

入未

現代真係on撚9 而家人地換過再勁d既入黎

買左全北對家 點算好

不死俾角啦屌

聽左幾日
係搞笑

仲要隔離個件踢過港職D講野有D搞笑

入未呀日乙

買你果注嘅錢 買全北贏 輸少當贏

我打fifa紅左都係繼續入人

全北轉頭會唔會又有紅牌

邊個台播緊？

山葉大船?

1-0

30分鐘仲係0角
日乙斷腳空難啦

１：０

ＧＯＡＬ！！！！！！

竟然係烏達卡卡卡入波！！！！

盤田

不死鳥1:0

雀1:0 快半大

不死雞GOAL

真係好多燈西
我諗下隻大船bee都係一樣

盤田我屌你老尾

盤田落埋日丙算啦

張飛

屌

邊個黎？

Bird bee 串咗現袋

買左盤田現代 今日全對家

現代頂撚住啊

ON9TVSUPER

雀easy

Bird 1:0

myTV SUPER App

張飛 都未聽過

甲府風林果條ＮＩＧＧＡ

韓職咁多假波,驚西

呢位ching 買完出戰神卡

再入

Btw 紀走心

全北9.5s穩了

串咗現袋

Bird -1

如果剩係斷漢堡你真係揼J

沉日城南紅兩個都唔洗輸 現代呢？

靈車456味

不死鳥我要角呀diu

好快 信我

不死鳥都仆街啦...

邊個

Bee回到上天

話左貼親真飛都針

靈車入未

9.5S 掃呀

磐田㩒屌唔入又要輸

半1細頂住 求走水

山葉真係廢

半場追和啦

8.5角大
開唔到嘅
盤田成隊中武肺啦
輸波上盤都唔刷角

日乙幾角

可能贏埋呢

0

No goal相信我

現袋求走盤

全北韓教元入未

下半場先計角

兩隊都碌地

紅左都入唔到咁撚廢

盤田玩緊Ｃ字形猜波大法
唔會有角球啦。。。。

兩隊打mma好過啦 好睇過入波

訓地聯

日假韓假真心最癲最難賭

幾時有撳屌過

山葉反cup得唔得

傻尻全北入到波未

全北通常下半場先識入波

場波好暴力
有得賭牌數一定會fatfat

全北456到 派1 500

又冇走地補飛
On99日本垃圾

下半場先

不死鳥快入多球

山葉準備入

手

半主頂住

3333

車廠內戰....

現代度下場算
點頂

4444

咁都唔入

呀占買左好撚多全北

靈車入到波未

現代頂住
Bird

差d入左8.5s

唔刷角
半和開鳩硬

咁就仆街
分分鍾輸鳩埋

n

比Renee飛咗癲埋
Btw 佢過tvb幾失望

十號仔射波佢嗌撚到

山葉cup ok?

不死鳥入波啦

屌你老尾現代比人按屌到不似人形

私底下應該屌晒老母

不死刷cccc ccccccc

求走

講波姐 食呢行飯好難選擇

唔好睇tvb啦

廢車gel得

拍愛回家

全北岀面開緊半一

紅左咪又係唔入

代表咩

不死鳥一個角球都冇 痴撚線

全北成班發雞盲？

好人好姐買廢車…
留返D錢去驗腦好過啦

真 俾現代入1粒啦

即場 現代
無入球 4.90

紅左點算

山葉點搞呀

代表下盤派錢

陳偉豪前排keep住講
呢排好似唔見左又要聽返潘文迪

佢之前大邱應該汁好多
一直話仲有波入

山葉絕殺追和

閪bee又俾人禁屌

廢車點輸？

買多注贏多注

邊估到renee要tb都唔要佢

不死鳥入多粒未

所有黃都要消失

和到當贏

換埋D鬼佬入黎春代頂唔到啦

半場踢多個仲讓咁淺

浦項都係 係咁J柏路斯域

成隊空難

我車 GOALLLLLLLLLLL

現代goal

Renee

易到

廢車終於入

goal

轟

快手456

講錯 全北goal

可能講6點呢
近排好多波講

真糕？

有人買現代？笑撚死人

兩隊都叫現代

何必呢

真
頂唔到啦,頭先都好威脅

Bee呢

咁都失到波

黑撚到..又輸哂

現代投降算啦 慳返d力

bee可唔可以刷下c

山葉想點？

針

韓假唔假既

蔚山同全北 點解我會揀蔚山

細波點頂

全北擺脫賤種之名
上兩次買半主都係半場開先入

雖然今次係買fg

goalllllllllllll

補幾？

快開罰球

你囉
係咁喺度gel廢車

多謝張紅牌咋

咩話又贏

廢車真gel

日假韓假
我屌哂妳地老母
濕鳩盤田現代

不死封咩

原來真係派錢

Bee係咪比人禁屌⋯

全部細波 dllm

紅牌殺死了比賽

不死幾C

贏錢咪算

級數都唔同 冇打少個都係輸

中埋角細得唔得

成個2x分鍾冇踢過補4就算

ft 9

問題宜家現代攻又唔係,守又唔係

9角啦 我8.5b

Bee中伏了

全北2.5b
磐田-0.5
Bee-0.5
3串1
已經燒左飛

柏雷素爾 13-1京都不死

10ok?

派？

真 韓職得全北一隊

gchi, 絕殺角
唔想練心補飛

仆街黃蜂

雖然無買不死鳥角，但上半0角真心cls

你當我地水原死架？

尚武派錢？

半0點撚賭

中伏

拎得返一半都要還神

日乙冇角

訓身車第二球

黃蜂無角 jump

半大24

比人禁屌到⋯⋯

盤田踢法直心痴撚線

雀

磐田一味控住個波但攻唔入

日乙要曬3格

現代

尚州點睇？

冇攻過

日乙快cup

山葉7成控球把撚

半主cashed

韓妹主持正到

巴菜

個韓國主播幾正

跳船 好撚驚

肯定晚晚俾高層後入

琴日日乙咁撚刷得

買入球大啦

投注必勝法

硫狗準備罰球直入

8c咁會點

日乙半細

咪下面嗰張相囉

都不敗啦 咩會點

Win $30

贏30囉

冇腦？

中8.5s囉

fg仲未派嘅

Bee 快入喇

gchi

要望住佢個淫樣 擺上台屌

無角踢咩波

有無人知咩名,想FOLLOW佢IG

水原都讓人

仲未派錢 轉頭推落阿狗算

梗係漢堡對家啦

希望你贏900

25min 0c
90min ？c

究竟係咪踢緊波 c又冇入球有冇

今朝先入錢買咗現代同盤田
又要再入
屌你老母

000000000000000000000000000000000000000

贏900

水原半大上啊

10

Ber 半大24

dllm 0c

一係入球大,一係角大...

現代有冇機追一追平先

咁多人買bee係咪新黎賭錢

bee 有無奇蹟半大

下場

1-0bee

c

唔輸多粒先都偷笑

11111

日乙既半大全大呢

222

大佬-9c 點叫呀

水原半場2-0

全場4-0

可以

琉球上年盤王

bee比多隻 快

車點輸？

三叔圍屌到

想Allin 買咩？

3叔fg

買親都比人炒

１：０！！！！

ＧＯＡＬ！！！！

球球

黃蜂

bee

硫狗世界波10

1:0bee

硫球1-0

1-0 比多粒 快

開季果陣不敗 之後67

屌你老母bee

crashed

黃峰1.78 輸埋。。。正

bee咁多年都係咁西

就係季尾嗰時買

屌你鋒

我鳥2:0

老餅阿部入波！！！

果然無人敢迫佢

水原屌打入未

爛鳩鳥20

盤田落日丙啦快手

２：０！！！

又係烏達卡卡卡入波！！！！

山葉取消關注 弱智隊

2goal 0c

現代奇蹟走盤

2.5b bird

屌你老母點解我要串現代

日假韓假又正式血洗賭仔

山葉咁撚廢

現代走到盤當贏

我都係 唉

買左仆街黃蜂點部署好

見撚到控住個波都唔知踢乜9

不死鳥依家幾角？

又下半秒入撚半大

盤田真係ON9，輸比不死鳥

不死鳥逼害半大

Bird又撚半大

00000

串埋bee

山葉隻11號鬼成撚日拖慢哂個波

盤田輸半當贏 求你

9b點部署？

廢車入！ 0:2

原來bird咁勁

昨日咁多上盤2比0，今日咁多下盤2比0

落日丙啦屌你老母 垃圾波

Bird

2:13假波

超級神球CLS

Bee cup

上季除左果場俾柏雷炒 其實都唔係場場輸

全北-6c

6點韓仔入波未

三叔咩事屌到咁

春袋追和 10 1 互奶袋底

唔好亂fake ok?

勁
踢馬呢2日就隻隻膽跑第4
腳就中曬
依家大死了盤同半和揀半和針
現代就買佢高水針
黃蜂就買佢低水又針
屌你老母真係想死
已經輸到咩都冇

果場真係唔知咩事 炒10幾球

Bee 快半大

bird
現代

三叔入未

0:2車！

陣間買咩

ching 有賭未為輸

水川航基今場食左屎

算啦巴打

不死雀買咗2/2.5b

不死鳥忽然咁正氣

山葉
琉球
尚武

夠僵全場0角 dllm

佢垃圾黎

現代追和當贏

bee半場追和啦屌

一手料已fc, 全北準備0:2

廢車入味

好心你地唔好見有場14:1就走去買對家
得閒分析多d

3.5b 8.5b
全北
10 1 100

廢車打多個都咁難入波

..

車-5c

水原爽手入波

尚武入一球先？

明明對家上場friendly都俾人炒十幾粒

刷下角先啦車

Bee cup la

收到風90分鐘現代12m
和和氣氣

屌 水原入未

水原對家半場有一粒

三星456啦

Feel到廢車會0:1完場

車2:0味 屌

車車🚗85

山葉食屎未

求吓現代追和畀我走
盤田就無撚得救

慳返啦 冇機會架啦

冇可能，入定錢

全北-5C

Q

有賭未為輸
返工賺錢再賭過!

黃鋒入球大10 1 100

3叔fg x全北ng啦

Bee入未？

呢個真係我了

三叔半大啊

屌 水原快手啦

今日啲角死晒無人講

必贏30

又訓地

靈車入多球啦

唔記得提各位

日職日乙今年因為武漢肺炎取消ＶＡＲ

一角都無 不死了

不死鳥 全北

黃蜂半場前入到波
我直播食屎

認真？

李同國埋齋please

唔刷點派呀臭撚

咁琴日援交有冇offside呀

打哂飛機

真
因為３密
官方話３個仆街困埋同一間房會出事

有無都唔知
所以入左波旁証無舉旗就會計

收到風
全北78' ng

日乙半大未

羅巴有水未

有冇即場角水

11111111111111111

屌你老母山葉比烏達卡一個都屈到機

韓職6點大波好無

Thx必蛇

係勁就唔會降班啦

李東國入嚟了

今年甲府走左烏達卡之後

掛住羅巴

三星角大手足跳晒？

紅牌冇角? ? ?

寧買升班馬 勿買降班膽

打1個DUDU

Bee追和未

琉球角大復活

全北 三叔快入

屌你黑鳩左個12m

現代1:1

三星學人讓波真係笑死

角大

車比多5角

廢車1球到尾

廢車打多個入多粒都咁難咩

山葉做乜9

邊隊？

現化條友 笑死

罰球唔射踢出界

廢車唔係玩野呀 冇波冇角

搞笑

-4角 廢車比埋我

屌佢老母學界咁撚樣

盤田都幾廢

2.5b呀bird

古代 準備刷了

韓假場場都紅。。。

仆係到企都企唔穩 點踢波

有就好

廢車唔攻

之前係咪有條友不斷留言可以借錢

我想搵你

今日咁早

BEE 可唔可以和

三星肯入波未

車2:0

踢多一個唔攻 咪玩啦師傅

廢車現代快刷

三星角大無手足

未

9號力架冇腳好波

人多手腳亂

我再買三星角我斬手指

廢車係到HEA 踢

Bee 快cup 我夜晚仲想玩

韓假兩隊散步

協議和波ok?

Bee快cup la diu

1.4回到1.9都未入

不死鳥幾比幾

廢撚到

條友個名好似叫柑桔唔知乜嘢
我想搵你

現代果條前鋒出黎攪笑？

Hea洗唔撚緊要 守撚住

一早換走條力架啦

2:0

三原半主快手

亞當入波未

三星大球係咁落飛 應該玩撚完

刷啦廢車 屌你老母又想細

唉....3串1 BEE 斷緊

66666

軍人咁搏做咩

365 封角喎
有冇開

斷砦田同bee

三星1:0

車-4c

假封

車0:2

-7c!

又係泰加特條死垃圾

水原2:1

比多3角黎

全北hea到呢

閪鳥比多球 plz

痴撚線 韓假 全部眼神式防守
又幾好睇

大波未呀屌

不死鳥整多球啦屌

車刷多4c

廢車比多粒啦屌

全北一球到尾冰角啦扮哂進取

未來人系列
全北2.5b

廢車入多粒先屌你

射18 1球6角。。。

比多三角黎先

廢車快手比多粒
成日形住主隊臨尾會有12碼

嬲嬲地想買尚武

水原連軍人都踢唔贏 不如執左間球會佢

車差4c

激撚死

屌 三星果場識入波未

廢左架啦 下半場開波就等完場

垃圾車

Fg 100%

垃圾車唔入比慰山入啦on9

未來人 廢車 2:0 9c

車現代快刷

1.6入手 回到2.2都未入

贏咗唔驚比軍人捉去打靶

雀大波未

山葉又輸，黃蜂又輸...唉

無撚錯啊
刷啦

春代都唔柒刷

射左十幾腳都無第粒 有無咁虧

半1全2咁老套?

33333333

廢車比多粒啦

水原藍翼半場入返球先好無

賭輸左身家
Hi

廢車唔攻 差D比人入

咁難得空晒頂成咁

3:0!!!!!!!!!!!!!!!!!!

未

對家入

垃圾車完全唔想入
劇本1:1

現代1:1！

頭先有手足5千蚊和 發達

0:2？

Bird入多粒
車唔好再入

古代 刷下角就會入波
快啦

比多粒嚟啦廢車

Bee入未?

廢車下下都射高

仲賭日假 大家又唔記得左德島

10分鐘 3隻！

龍都唔中

是撚但比一球都好

廢車 電視有live咩？

7.5b gogogo

刷多三角呀

廢車成隊空難死啦

屌你老母開大波得唔撚得呀

好

做乜撚唔刷

垃圾車 刷多4角先

My TV super app

水原半場和
完場0:2

亂估

廢車9c 10 1 100

完場0:0

角球大細 星期日 2 蔚山現代 (主) 對 全北汽車 (客)
大 [7.5 個] @ 2.30 $3000

$ 3000.00

射

垃圾尚武一球都無

要

三星下半場入吧

想睇走盤剝兩條旁述牙
買廢車買到出曬面

現代咁都唔起腳

現代可以踢得簡單D2邊斬入去博混亂

現代單刀唔撚射...............

假波

撚到

單刀唔射

春代唔刷追閪咩

現代追返球未

中派?

一陣古代90+會有12m

但miss

我要角球啊...

差d出事 靈車

屌你老母2隊踢緊乜

要射又唔撚射

韓假冠軍 已confirmed 車仔拎

10 1 100

你老母 車狗

2G 1C 點撚樣

痴撚線有得入唔入

現代1:1.....

成個下半場訓地

一粒到尾

單刀唔射 不如散場啦

個班韓仔驗下有冇收錢